有冇人去過柬埔寨吳哥窟?求酒店推介

想搵間可以喺戶外做massage
Thx

Green leaf 好抵屌
又靚，service 又好
仲要係社企，利潤會捐比失學兒童
係離市區遠啲